我十一月中去北九州睇紅葉，不過....

不過應該無得睇啦 ⋯⋯
成日打風，雨水又多

唔好去啦 係元朗睇咪算

上年睇咗，多人到癲

成十一月仲打風? 我十一月頭去廣島

正常十一月無風打...不過係驚無紅葉睇啫.
不過今年係唔正常一年

六天日本 為你準備